你剃唔剃胳肋底毛

我唔剃超臭
利申：男

靚女唔剃果種反差好正

天生無
唔使剃

圖?

圖

可否奶下

支那大把，返上去慢慢睇